［突發］陳奕迅演唱會加場！並出相支持示威者？有圖！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大合唱願榮光歸香港

Eason 唱就J死人

915

Eason邊唱到咁多場呀

推 915

佢d歌咁難唱
仲要25場

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

究竟Eason藍定右
出張遮右眼既相

推到演唱會唱

推

等開場同散場全場大合場
仲好氣氛過eason唱任何一首歌

唯有天地能前往

仲沙過DUO

Wow

萬一到時都係上唔撚到佢個網 APP又入唔到 點買

香港政府同陳奕迅帶頭歧視香港人

加場都買唔到，有撚用？